有冇人鍾意聽rap?

除左eminem 同mgk 仲有咩白人rapper 嘅歌好聽

geazy

NF

利申：聽緊

Drake都好正，果種頹聲

21 savage

xxtentacion ,migos, lil uzi vert

jayz, tupac, biggie

白人就post malone

超正

火炭麗琪

WIKI:
His style has been compared to that of rappers such as Logic, Eminem and Machine Gun Kelly

聽過佢幾首都ok

正

mgk 真係好撚型

專一boy

God’s Plan 好撚正

Logic
21 $avage

聽hiphop定rap

係唔係叫waka flocka flame

白人嘅話post malone

No Name

Kendrick

lil dicky

點解一定要白人？

Racist confirmed